[下次戰略！]不鏽鋼蒸魚碟大量，加一堆鏡反閃光電筒！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

push